帝吧話今晚要出征喎

好似話8點
咁多位連登仔識做啦

自推十下

推

準備好輸出革命

帝吧當兵

支持祖國回收新加坡

精就有得你出

同志们一起到偏远地区当兵吧

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法

又嚟送頭

又要去當兵

出精就有份

搵到免費vpn未?